點解一定要叫做家姐？

我屋企一家五口
我係最細
有一個阿哥同家姐
我叫屋企人都係叫
阿爸，阿媽，阿哥，家姐
我呢幾日諗點解要叫做家姐
點解又唔叫家爸，家媽，家哥
或者掉𨍭叫阿姐
如事者我琴日試左新方法叫佢地
我叫家哥
我阿哥打緊機，好似聾左咁冇理我
我叫家媽，
阿媽話我係咪傻左，語無論次
我叫家爸，
阿爸睇緊電視都係望左我一望就算
到我搵家姐，佢係房睇緊劇
我敲門入去話阿姐妳做緊咩
跟住就中伏
佢除低個耳筒就屌鳩我，話
姐咩姐呀，27都叫阿姐
食左屎呀你
出門啦白痴仔
之後我一面無奈咁出返去
唔明點解叫家爸家媽家哥都冇咩事
一叫阿姐就躁鳩我

冇是咁的 重作

你試下你老豆老母叫你家仔會點

我比6分 有待改善

加仔

家嫂
家婆

唔會理，最起碼唔會起鋼

叫左幾廿年無啦啦轉叫法唔屌鳩爆你馬眼都叫好啦

我覺得ok